# README #

#Contributeurs AYARI Mahmoud & SOUDOU Zakariae 

Déploiement de la backEnd dans Docker le script start.sh va prendre en charge l’installation de l'environnement , avec l'utilisation nginx comme HTTP load balancer.

Pour lancer l'installation de l'image mysql, nginx, docker-compose et les images de l'application dans des conteneurs différents

chmod +x start.sh 

puis

./start   

pour arrêter tous 

sudo docker-compose stop

Après le lancement de docker vous pouvez tester la partie client que vous voulez.

Dans script.sh on veut que l’exécution de jar de notre projet se fait seulement que la base de données est déja lancé.

Donc on teste si le port 3306 de mysql  est libre ou non si il est libre on fait sleep 10 s sinon on éxecute le jar 